90's Telegram Group

開左個TG Group. 有私隱得來其實都唔係話勁有私隱

歡迎90後各行各業嘅各位一齊入來吹下水傾下計

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分

90's Telegram Group為會員而設，暫時只限相關會員加入

Group內比較著重繁體字及廣東話文化

麻煩填一填表

表格會開到5月8日，填妥表格後會收到一封確認電郵

*表格內有聲明及條款細則，根據過往經驗而定為左保障大家 希望大家睇一睇，而同意聲明及條款細則係要輸入電話號碼作確認. 此資料一般情況下絕不公開

小妹是90後的財務策劃師
想入黎識下朋友仔得唔得
我樂意免費為大家搞理財講座

即係金融妹定保險妹？

唔係保險
係金融才俊

冇囡囡我唔入架

收皮啦敦倫金狗

小妹唔係賣敦倫金㗎
我是幫人做理財策劃
專門為客戶度身訂造saving plan
幫到人儲錢之餘 自己又賺到錢
小妹死後一定上到天堂

邊係嗰啲呃人嘅倫敦金狗
無知真係好可怕

你唔收錢同我做上硬天堂添

小妹最憎青頭毒撚

做理財plan炸
收皮啦臭雞

食屎啦hd仔
小妹天資聰穎
完全無讀過finance
但祼考都成功攞到CFP資格架
即是CFA啲fd子
而且小妹工作能力高
一入職就已經係unit manager
邊似嗰班辣殺大學生要由MT做起

啫係臭雞啦